Ik was niet gestoord door gedachten die het voorgaande jaar hadden aangedrongen op mij, ondanks mijn pogingen om ze af te werpen, met een onoverwinnelijke last.
Henry verheugde zich over mijn vrolijkheid en sympathiseerde oprecht met mijn gevoelens: hij spande zich in om me te amuseren, terwijl hij uitdrukking gaf aan de gevoelens die vervulden zijn ziel.
De middelen van zijn geest bij deze gelegenheid waren waarlijk verbluffend: zijn gesprek was vol van verbeelding; en heel vaak, in navolging van de Perzische en Arabische schrijvers, vond hij verhalen van wonderbaarlijk fantasie en passie.
Op andere momenten herhaalde hij mijn favoriete gedichten, of tekende mij uit in argumenten, die hij met grote vindingrijkheid ondersteunde.
We keerden op een zondagmiddag terug naar ons college: de boeren waren dansen, en iedereen die we ontmoetten, bleek homo en gelukkig.
